發現老翻連登

連仔將成段code 賣左俾香港信用卡討論區?

連登本身都係老翻

ching心水清